是日下午茶早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。

嘉鈴巴打留名

IP 都唔駛check

你點知我係新蒲崗嫁

一張百佳收據出賣左你

因為我都係

黎緊搵你

留名

屌你老母

反彈